出老千被斷正，斬邊隻手指好???

雙手共任意5隻，點揀好?
有冇人可以比d建議我

尾

全左手，只是輔助

中指同尾指，以後可以蘭花指打飛機

斬手指 。 甲

人地個隻

電腦個隻

賓州
切咗最多坐低屙尿
手指無咗就無得再出千
咁係人都識揀

中指
祝所有老千斷手指

斬jj

無名指